{
  "id_query": "30947768",
  "total": 15162,
  "total_current": 200,
  "max_score": 29.870451,
  "origin_question": "Trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.856483,
      "id": "28079964",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 trả góp đưa trước bao nhiu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ tùy theo số giấy tờ chị có mà chị có thể trả trước từ 0% đến 70% tùy chị chọn ạ. Nếu quan tâm chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 24 tháng) để em hỗ trợ chị tốt hơn ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.44491,
      "id": "22602632",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ. Đưa trước bao nhiêu và mỗi thág bao/nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.120245,
      "id": "22462829",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 3t5 góp 9 tháng thì mỗi tháng bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh Hoàng Vâng trường hợp của anh nếu mua sản phẩm trả góp bên em anh có thể cho bên em thông tin độ tuồi và những giấy tờ anh đang có để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nha.  Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.058584,
      "id": "30716363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình góp thì đưa trước bao nhiu a",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm  thông tin về độ tuổi (20-60 tuổi), giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện/ nước(nếu có để được ưu đãi lãi suất), số tháng và gói trả trước chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.702404,
      "id": "29679246",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đưa trc khoảng bao nhiu?",
      "answer": "Chào chịTrước khi tư vấn lãi suất , chị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.004433,
      "id": "30823691",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đưa trước bao nhiu ad",
      "answer": "Chào chị !Chị nếu đủ 20-60 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 850.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.464502,
      "id": "24111013",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp iphone6 phải trả trước bao nhiu bao nhiu ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số,không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì anh mới có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.4518,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.434357,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.372828,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.161201,
      "id": "19281993",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là trả trước bao nhiu % ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.151703,
      "id": "22443189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp thì đưa trước bao nhiêu vậy TGDĐ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh trả trước 4.495.000₫ nhé anh, mình có CMND, hộ khẩu/bằng lái, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.151,
      "id": "25774737",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trước bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.082136,
      "id": "25954355",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% thì mình đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.877357,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.815529,
      "id": "18056121",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Vũ!Với mức trả trước sẽ tùy vào từng gói lãi suất và hồ sơ anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.642498,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.60728,
      "id": "28275185",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp ođ và đưa trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị!Dạ không biết có phải chị đang nói về gói lãi suất 0% đúng không ạ? Nếu đúng thì nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.523212,
      "id": "25083321",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% đưa trước báo nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, mình có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.512888,
      "id": "22218994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NhiVới máy Phone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.408182,
      "id": "17524174",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi nếu góp thì phải đưa trước bao nhiu % . và lãi suất như nào vậy ạ . xin thêm thông tin đi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Nếu anh góp máy trên thì anh cần trả trước từ 0-70% giá máy tùy gói trả góp đó ạ! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.167221,
      "id": "22822123",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 2 trieu góp 9 đc ko vậy ạ mổi tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị Như,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) ,hóa đơn điện thì có thể trả trước 20% giá trị sản phẩm ( 1.798.000đ ). Lãi xuất 1.68% của FeCredit, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 978.000đ chị nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi xuất có thể thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.015629,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.99937,
      "id": "17854444",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôg đưa trước góp mỗi thág nhiu z a",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp của anh anh có thể mua trả góp sản phẩm này với gói lãi suất 0đ của Công ty tài chính FECREDIT với điều kiện tuổi từ 20-60. anh cần trả trước 0đ mỗi tháng cần góp 1.113.000₫ trong vòng 12 tháng. giấy tờ cần thiết: CMND. hộ khẩu, hóa đơn điện... anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.973713,
      "id": "28889440",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì phải đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%)  góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.952291,
      "id": "31806968",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 10% trong 12 thág vậy 1 thág góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 699.000₫ (10%) ,số tiền góp mỗi tháng 739.500₫ ,số tháng góp là 12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.836098,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.818794,
      "id": "20172259",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao  nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10% -70% nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.7858,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.703754,
      "id": "31218248",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.602406,
      "id": "23899822",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi neu mua trả góp mỗi thág trả bao nhiêu và đưa trc bao nhiu  $",
      "answer": "Chào anh, Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả trước từ 0-80%, thời gian trả góp từ 3-24 tháng ạ, anh có thể vui lòng cho em biết các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh gói trả góp lãi suất phù hợp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.586775,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.529894,
      "id": "24982897",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 trả góp thì cần đưa trước khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-80% giá trí sản phẩm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.348145,
      "id": "22393009",
      "field_search": "question",
      "question": "Như e mua góp đưa trước 3trieu v tháng góp nhiu v",
      "answer": "Chào anh Mẩn,Hiện bên em chưa có gói trả trước 3 triệu nhưng anh có thể trả trước 2.697.000đ (30% giá máy) qua gói 2.77% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi anh :- đủ 20-60 tuổi- có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), Bằng lái xe (còn thời hạn)- góp 6 tháng- mỗi tháng góp  khoảng 1.272.500đ Anh thấy gói này phù hợp với anh chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.325943,
      "id": "23733496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước bao nhiêu mới có gói trả góp 0%",
      "answer": "Chào chị,Mình cần trả trước 40%-50% và góp trong 6 hoặc 9 tháng mới có gói lãi suất 0% ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.256088,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.14687,
      "id": "26906204",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp iphon 6 đưa trước 40% trả góp còn lai bao nhieu vay",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.143196,
      "id": "17588969",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cọc trước .nhưng muốn mua trả góp. Đưa trước 3tr mỗi tháng trả tầm 700k thì tổng số tiền cả lãi suất ,cuối cùng mình tổng số tiền phải trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị Thơm,Chị có thể cho em biết thêm thông tin về tuổi, giấy tờ chị đang có (CMND,Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ,..) để em tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.00711,
      "id": "26049736",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá ip 6 thường 7tr hay 8tr vậy ạ  Mua trả góp đưa trước 1triệừ thì 1thág mình phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Trang. Dạ. Hiện tại Iphone 6 32gb đang có chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.955249,
      "id": "24678309",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ip6 thì đưa trước ao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.698.000đ (20%) , trả mỗi tháng 797.000đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.83984,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.73933,
      "id": "25422043",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone6 32g_ma e mua tra góp e đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu v?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì phiền anh có thể cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì và anh muốn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng để em có thể thông tin cho anh số tiền hàng tháng anh phải góp nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.737219,
      "id": "29194924",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả trước khoảng 1tr góp 12 thág mỗi thág góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.680586,
      "id": "26751788",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb vậy trả trc bao nhiu rồi thág bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.6329365,
      "id": "18536985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trước 6tr vậy mỗi tháng em phải góp bao nhiêu ạ . Em có giấy cm và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hào,Với sản phẩm này, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe anh có thể trả trước 6.293.000₫ (70% giá máy) phần còn lại góp 6 tháng với mỗi tháng khoảng 607.000₫ với FeCredit lãi suất 3-5,5% anh nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.549058,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.519209,
      "id": "21026566",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán trả góp lúc đầu phải đua trước bao nhiu tìn ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.433625,
      "id": "28090383",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn trả góp đưa trước 4tr thì lãi suất bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.430977,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.410169,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.329077,
      "id": "23402314",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 2tr thì 1 tháng góp bao nhiu và góp trong vòng mấy tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.310803,
      "id": "26273791",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiu % ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? không biết anh đưa trước kèm góp mấy tháng để em tư vấn gói góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.162149,
      "id": "30103441",
      "field_search": "question",
      "question": "thay màn hình iphone 5s bao nhiu tiền vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ thay anh nha. Dạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142549,
      "id": "25361732",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd + blx, đưa trước 60% góp 6 tháng là bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 5.094.000₫ (60%) và góp trong 6 tháng mỗi tháng 690.500₫ lãi suất 2.77% của Home Credit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.101064,
      "id": "19601242",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mức giá như vậy góp Trả trước nhiu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096278,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046687,
      "id": "21488778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e đưa trước 1 triệu5 thì hàng tháng e phải trả nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.993672,
      "id": "28179425",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 12 tháng thi minh trả bao nhiu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn anh có giấy tờ gì rồi và anh muốn trả trước khoảng bao nhiêu để bên em tư vấn cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.902398,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.827749,
      "id": "23359409",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này trã góp 0d góp 12 là bao nhiu tiền 1 tháng vậy add",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đặt mua sản phẩm online giá rẻ thì trả trước 0đ, góp trong 12 tháng với lãi xuất 2.17% của FeCredit. Mỗi tháng đóng khoảng 948.000đ anh nhé, hồ sơ cần có gồm CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) , hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện. Anh có thể đặt mua online giá rẻ trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.821483,
      "id": "17718933",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp thì đưa trước bao nhiêu v?!",
      "answer": "Chào anh,Tùy thuộc vào từng gói lãi suất và điều kiện của anh mà số tiền trả trước có thể sẽ khác nhau. Để tư vấn tốt hơn thì anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.809463,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798483,
      "id": "28139088",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải đc nhiu game nặng HK ạ. Trả góp thì mỗi tháng trả bao nhiu. Trả trc bao nhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.763336,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.733652,
      "id": "26067766",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi giá trả trước là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trả góp phải không ạ, nếu phải thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691736,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.670496,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655281,
      "id": "25661524",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 70%  góp 8 tháng,, tỉ lệ là bao nhiu %",
      "answer": "Chào anh,Về tỉ lệ duyệt hồ sơ cao nhất là khoảng 70% đến 80% nhưng về vấn đề duyệt hồ sơ là của công ty tài chính ạ, tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.651609,
      "id": "22582827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này trả trước bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá sản phẩm nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640985,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6209755,
      "id": "22676781",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em trả trước khoảng 2 triệu thì số tiền góp trong 12 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.581227,
      "id": "19479140",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trc bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.501556,
      "id": "19580232",
      "field_search": "question",
      "question": "Có góp 0% k. Và đưa trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp 0% cho máy ạ. Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.486381,
      "id": "19328579",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 50% thì lãi xuất bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Với mức trả trước khoảng 50% và góp trong 6 tháng thì anh sẽ có lãi suất khoảng 3.75% nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng phản hồi em sẽ tư vấn anh cụ thể hơn nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484222,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.457942,
      "id": "19875955",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi níu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiu phần trăm ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.457679,
      "id": "20410141",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho e hỏi minh mua trat góp minh trả trước bao nhiều tiền vậy anh",
      "answer": "Chào anh Khải,Tùy theo gói lãi suất và giấy tờ anh có sẽ có mức trả trước khác nhau anh nhé. Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.440469,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.362346,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.288284,
      "id": "25327778",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy  ip6 32g 8490k này. Cho em hỏi phải đưa trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào công ty tài chính hỗ trợ ạ, chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.263739,
      "id": "25057112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì  phải trả trước tối thiểu là bao nhiu ak??? Và mỏi tháng phải đóng bao nhiu ak!!!",
      "answer": "chào anh,Dạ còn tùy gói lãi suất nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất anh nhamong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.195466,
      "id": "17889891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ko đưa trước vậy cần hồ sơ gì vậy? Hộ khẩu photo dc ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu như chị muốn mua trả góp sản phẩm này mà không cần trả trước thì gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit sẽ hỗ trợ chị. Thủ tục trả góp bao gồm: CMND (không quá 15 năm và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện. Nếu như chị không có hộ khẩu thì chị cần có bản công chứng trong 3 tháng thì mới được hỗ trợ chị nhé.Gửi chị thông tin!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.185525,
      "id": "20722760",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả truoc 2tr vậy góp 12thang là bao nhiu",
      "answer": "Chào chịChị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 766.500₫ (góp 12 tháng) nha, Khi tham gia chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.177926,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.145186,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.127092,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.104828,
      "id": "23827901",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...giờ e muốn mua đt này trả góp 50% thì số tiền e phải trả trước là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) , lãi suất thực 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên thì chị có thể để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101698,
      "id": "22389702",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp mà đưa trước thì bnhieu phần Trâm vậy ad",
      "answer": "Chào chị Ngân,Tùy gói trả góp mà chị cần trả trước từ 0-70% giá máy chị nha! Chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.095405,
      "id": "32255664",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp là bao nhiêu tiền vậy !",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện máy tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá trả góp ạ, anh có thể điền số điện thoại vào khung để bên em liên hệ anh ngay khi có hàng ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.065897,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047995,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.013714,
      "id": "22119683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 12th mà có trả trước là tháng trả nhiêu... Và trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.993879,
      "id": "21781480",
      "field_search": "question",
      "question": "Add tư vấn dùm em . Mua trả góp trả trước 2tr thì góp bao nhiêu tháng và lãy xuất ra là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.97513,
      "id": "19602129",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua trả góp mình giấy cmnd với bằng lái b2 đưa trước nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe anh có thể trả trước 20%-70% anh nha , nhưng anh nên trả trước từ 50% trở lên thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970748,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970242,
      "id": "23057910",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao nhiu tiền v ạ . Kc giá",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm hết hàng bên em và chưa về hàng đợt mới nên chưa thể thông tin giá chính xác được ạ. Mong chị thông cảm và đăng ký nhận thông tin trên website giúp em, khi nào sản phẩm về hàng bên em sẽ liên hệ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.947543,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.897778,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.866988,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.854992,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.839116,
      "id": "24609604",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua với gói trả góp là 1415000 / 6 tháng thì cần đưa trước bao nhiêu ạ . E ko thanh toán qua thẻ mà trực tiếp đem tiền ra thế giới Di Động trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.800195,
      "id": "21230147",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trc 2tr, góp trong 9thag, thì 1 tháng trả bn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì gói lãi suất còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.76081,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7362175,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.709992,
      "id": "26637122",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp nhưng đưa trước 10‰ liệu có duyên được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện hồ sơ của anh có được hay không phụ thuộc vào công ty tài chính nên bên em không có thông tin anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.692362,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633641,
      "id": "26678797",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước bao nhiêu dz",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể trả trước từ 0-70% tùy vào gói lãi suất và công ty tài chính hỗ trợ chị nhé, chị vui lòng cho em biết độ tuổi hiện tại, giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.630606,
      "id": "20541637",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg đưa trước lãi suất sau 12thág và đưa trước 20%  lãi suất sau 12 thág là bao nhiêu vậy a kiệt.",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5557165,
      "id": "20509919",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy này với lãi xuất thấp , thì e đưa trước bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạnBạn có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ bạn hiện có để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548413,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535473,
      "id": "17539635",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu và trả góp tháng mấy tiền để đc sản phẩm này",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND Hộ Khẩu Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.527886,
      "id": "28443092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk đêm theo cmnn và bằng lái xe trả trước 4 triệu vậy mk góp bao nhiêu tháng và môi tháng góp bao nhiu z a",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước 3.745.000₫(50%).Số tiền trả hàng tháng 497.500₫(góp 8 tháng) với giấy tờ CMND và Bằng lái xe chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.507156,
      "id": "18766883",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g còn hàng k ạ? Nếu mua trả góp thì đưa trc bao nhiêu và lãi sao ạ? Còn iphone 6s 32g và iphone 6plus 16g thì đưa trước bao nhiêu luôn ạ? Lãi ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại máy này bên em còn rất ít hàng nha chị.Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Nếu chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì có thể trả trước 10-70%. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.474933,
      "id": "23931139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua chả góp thì. Mình đưa tiền mặt bao nhiêu. Và 1 tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy hồ sơ anh đang có. Số tiền trả hằng tháng thì còn tùy vào lãi xuất và mức trả trước. Chị thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.427037,
      "id": "31471983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp trả trước bao nhiêu % vậy ak",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4179735,
      "id": "25326618",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp thì bao nhiu 1 tháng vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Còn tùy vào gói lãi suất anh tham gia mà số tiền góp mỗi tháng sẽ khác nhau anh nha.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405076,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400859,
      "id": "26142007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp , trả trước bao nhiêu vậy anh chị .",
      "answer": "Chào anh Linh,Anh mua trả góp có thể trả trước từ 0% đến 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho anh 1 gói lãi xuất phù hợp ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.400427,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366459,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.321253,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.304194,
      "id": "17559107",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% cần trả trước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia với lãi suất thường đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.299148,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.280858,
      "id": "26034342",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.275154,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2111435,
      "id": "24895758",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 4 tháng phải đóng bao nhiu trc.và moi tháng phải đóng bao nhiu nua ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.205182,
      "id": "26886284",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng đóng bảo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.177526,
      "id": "17951123",
      "field_search": "question",
      "question": "em cha trước 2tr mỗi tháng góp nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trước 1.998.000₫(20%) anh nhé. Tuy nhiên để biết được chính xác mỗi tháng anh góp bao nhiêu thì anh vui lòng cho em biết thêm độ tuổi của anh, anh đang có các giấy tờ gì(CMND, hộ khẩu,...), anh muốn trả trong bao lâu để em có thể thông tin chính xác cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166987,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.159461,
      "id": "26459293",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp số.  Tiền thanh toán đầu tiên là bao nhiê vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120226,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.09416,
      "id": "19582012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị có thể trả từ 0%-70% nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.090391,
      "id": "30111303",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone màu vàng đồng trả trước 3tr góp 6 tháng bao nhiêu tiền vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.796.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 867.500₫  ,số tháng góp là 6  tháng ,lãi suất  2.77% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có  CMND   Hộ Khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.083281,
      "id": "29726358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp 0 lãi xuất mỗi tháng trả nhiu",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.06744,
      "id": "25438471",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp trog vòng 6 thág thì e cần trả trước bao nhiêu tiền ạ  ?",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.058447,
      "id": "17620881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả góp trước 30% góp 6thang bao nhiêu và góp 12 bao nhiêu. Mong QTV giúp nhé. Coi bao nhiêu tiền giúp ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Chị vui lòng cho em biết thêm thông tin về tuổi và giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ...) để em kiểm tra rồi tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057878,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.044083,
      "id": "24239509",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả góp trả trước 2tr thì mỗi tháng nộp bnhieu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.028746,
      "id": "24832727",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua mà trả trước bao nhiu w",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Anh có thể trả trước từ 0% - 70% (tùy vào giấy tờ), anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021382,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.01358,
      "id": "22755754",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà ko có vài trieu đưa trước duoc ko ta",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia mức trả trước 0đ nha anh. Không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.009703,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9705515,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.963877,
      "id": "23491375",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50% thì mỗi tháng góp nhiu anh",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939745,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.938166,
      "id": "26185983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trả góp 0% của FE thì ngoài số tiền trả trước có đóng tiền góp tháng đầu không ạ!!",
      "answer": "Chào anh,Khi trả góp thì anh chỉ cần đóng tiền trả trước, hồ sơ được duyệt sẽ được nhận máy, đến tháng tiếp theo mới phải thanh toán tiền góp hàng tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.937829,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.917324,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.913481,
      "id": "26965889",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu trả góp mà đưa trước 1 triệu môiz thánh đóng bnh v ạ ?",
      "answer": "Chào chị Nếu chị đủ 20-60 tuổi với CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.68% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 699.000₫ (10%) và trả khoảng 739.500₫ (góp 12 tháng) chị nha. Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.899813,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871918,
      "id": "26816026",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp đưa trc 3tr, góp 6 tháng, mỗi thang trả bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) Hộ khẩu thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.796.000₫(40%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.864244,
      "id": "21562769",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua tra góp iPhone 6 32gb mk can tra trước bao nhiu và moi thang góp bao nhiu va trong bao lau",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.83101,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828388,
      "id": "23054386",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu.và số tiền tối thiểu phát trả trước là bao nhiêu ạ. Mong achị sớm tl",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Số tiền trả trước từ 0 đồng đến 70% giá trị sản phẩm anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu trong khoảng trên, và giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) là gì ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.797569,
      "id": "17901266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sinh viên bao nhiu tuổi đc trả góp ạ",
      "answer": "Chào anh Công,Nếu là sinh viên thì phải đủ 20 và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nhé. Không biết anh có những giấy tờ nào ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.793438,
      "id": "28299210",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi Iphone 6 32G giá bao nhieu ạ  góp 6thang thì moi tháng bao nhiu . Trả truoc bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh với giá là 7.490.000đ, thì với sản phẩm này anh có thể góp trước từ 0-80% giá trị sản phẩm được anh nha, anh vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có và mức trả trước anh muốn góp để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.793409,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.786764,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.769317,
      "id": "28315805",
      "field_search": "question",
      "question": "chừ em mua trả góp tiền mặt bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740758,
      "id": "25611001",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện) và độ tuổi của chị để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740758,
      "id": "19758075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu % ạ ,",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739996,
      "id": "30987237",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739996,
      "id": "25942303",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị máy chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739996,
      "id": "25788892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể trả trước theo khả năng của mình, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.736781,
      "id": "26164682",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp e đưa trước 3trieu400 tính phí lãi xuất đóng theo tháng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 563.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7364645,
      "id": "23908633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi Muon mua trả góp trả trước ođ thi gop bau nhiu thang ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng ạ. Anh muốn góp trong bao lâu và hiện đang có giấy tờ gì vậy anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.734433,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.731862,
      "id": "31252328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi thì anh mới có thể mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.729607,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.697809,
      "id": "25406314",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bao nhiêu tiền 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có nhiều gói trả góp mỗi tháng anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.684319,
      "id": "26097215",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 9 tháng và lãi suất 0% vậy 1 tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% mà trong 9 tháng chị nhé, tuy nhiên có gói 8 tháng đó ạ, cụ thể vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% và mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6842375,
      "id": "26678857",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh iphone 6 giá 6.990 khi trả góp 0.7%.. em đưa trước 3tr.. đóng trong vòng 6 tháng.. thì máy trước sau trả là bao nhiêu ạ.. mong phản hồi từ anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện và độ tuổi hiện tại của anh bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.681253,
      "id": "28188282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Ngọc, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị của máy đó chị.  Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.643142,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639673,
      "id": "26839293",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp vào trả trk 0đ thì mỗi tháng trả bảo nhiu ạ và trả trong bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% của FeCredit góp mỗi tháng 782.500₫ (góp 12 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.638641,
      "id": "23409207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả gop lãi xuất 0% e phải trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu chị tham gia mua trả góp thì chị không được hỗ trợ giảm giá khi mua online chị nhé. Chị có thể mua trả góp với giá thường, trả trước 3.596.000₫(40%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ đó anh ạ. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.628038,
      "id": "23601425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trước ĐT ip6 32g góp trả trước với mức giá ít nhất là bao nhiu z ạ.  E tinhs góp 12thang",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 -60 tuổi với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện  anh có thể tham tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FeCredit với trả trước thấp nhất 0₫ (0%) và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.620155,
      "id": "17704561",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao nhiu tuổi thì mua trả góp đc",
      "answer": "Chào anh Vình,Dạ nếu anh đủ từ 20-60 tuổi thì anh có thể tham gia mua trả góp đó anh. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.608849,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.566067,
      "id": "20428113",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e mua 1 chiếc ip6 32gb trả góp có lãi xuất thì số tiền trả trước là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này anh có thể trả trước từ 0%-70% nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564787,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.544305,
      "id": "19938710",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi iPhone 6 trả góp đưa trước 30% có nhể đậu không dậy chị",
      "answer": "Chào anViệc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên bên em không có thông tin hồ sơ của anh có được  duyệt hay không ạ. Anh cứ thử xem sao nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.528093,
      "id": "22636910",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua máy như trên... Góp có lãi ko á ăn lãi bao nhiu... Và trã trước bao nhiu",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫.  Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}